有無人聽到美國加強制裁「港共」官員完全無感覺？

換湯不換藥
一啲實感都無

same

繼續負評
我係五毛

行動升級先有用

如果唔係Trump Pompeo 做開

都唔會做

無感覺就唔洗一下還曬按揭啦

有用過樓樓主開post討論

制裁左咁耐，一啲效果都見唔到

咁多貪返嚟嘅錢

又去唔到外國用

唔覺有乜感覺

何謂「有用」先
開頭特朗普頭幾次制裁香港官員
因為新野覺得好勁，個個都覺得做到野
制裁多幾次真係好似不痛不癢咁

如果唔係Trump Pompeo 做開，佢都唔會做

呢個我都認同
但我暫時睇唔到佢地會有再刺激啲同埋更有效既措施.....

都係果句，睇你點定義「有用」，同埋制裁個「目的」係乜
如果「目的」係中共徹回國安法，徹回立法會改制等等港共政府施政，其實真係無乜用

簡單啲黎講，即係制裁唔夠勁

對港共施政無影響
所以我完全無感覺

即係反送中前線打生打死，又警暴又制度暴力呢樣果樣
香港人奇望美國做既，就係要令到某幾個高官一下還曬按揭

我覺得今次美國既「加強制裁」「無用」，就係咁解
如果要達到一個「合理對等既效果」，根本完全唔撚夠強
我已經唔係要港共政府等價交換啦

你可以話係「岩岩開始陸續有黎」既
不過我真係唔會期望太多

唔留你，你可以去返格黎PO了

傳送門：
(有圖)最新24位被制裁官員名單

不過我真係唔會期望太多

一陣間會有人話老奉要幫你咩

呢啲人係扭曲人性同價值觀

如果一個有能力嘅人，見到有人比人恰，去幫手先係正確道德觀念

而家嘅制裁只係令佢哋痛一痛，而唔係要佢地命都無。

所以都係得個樣，同黑警嘅訓斥差唔多

睇長遠d
會令曾經想上位既人考慮多左
想做賣港賊既人會高左成本
係咪好有用就計算唔到架喇
但又未至於完全無用咁囉

其實開個PO都係想大家唔好沉醉係呢啲制裁度

「一陣間會有人話老奉要幫你咩」
佢地真係講得出....啲人真係好鬼精神分裂
不過算.....唔想係度又話我引戰

終於搵到正常人

五毛日常，制裁無用，遊行無用，食黃店無用，講野無用，共產黨乜都唔撚驚

呢個就引戰啦樓主

＃３講左
「香港人要靠自己」

你呢度咁多樣邊樣係等救世主打救？我就淨係屌緊果一樣啫

共產黨乜都唔撚驚，最驚你唔屈毛

我就好有感覺
因為代表侵侵同美軍已經掌控一切 deep state 已經滅亡 好快MAGA 然後下一步就係滅共了

又唔見你捐幾百蚊去非洲難民度
人性就係咁

一早block 左

唔洗理呢啲同類comment

同意，有幾多人真係想一世係大灣區

係話你，雖則話自由無價，但美國唔會係香港大既政治投資